有冇絲打有同樣情況？黎m頭一、二日陰道經常排氣

胃氣漲

胃氣漲會引致陰道排氣？咁想改善，係食胃氣藥？

小腸氣

扯了

即係都關胃氣事？

個幾日個肚又真係會漲漲地
咁你有冇咁既情況？

食過tg嘅女手足幫手做份問卷！